女人一日講嘅嘢等於男人一年份量

我想講嘅自然會講㗎啦

唔想講嘅
你喪開話題都無用

我唔想知你返工d八婆講咩呀大佬
佢哋講啲嘢又唔會影響我同你

求吓你
比我靜吓

唔俾

今晚跪玻璃

真ga？

我直頭想封住佢個口添呀

我係女人但唔講野點計

肥婆

咁好？
你男朋友係靜果咋定嘈果咋先

有時真係好撚煩

所以我做人女朋友 都唔會咩都迫男朋友聽我講
有大把朋友可以講，
甚至有啲野其實唔一定要迫人聽自己分享

我係女都明自己一個嘅時間好重要
對人黎講係必須

我有個朋友就係拍拖幾年，
日日返工啲野乜乜柒柒都要條仔聽佢呻
有負能量又唔識自己處理，一定要同人講
個男仔應該頂唔順所以分左手

瘦喎

都靜

平時咩都會同男朋友講，但佢最近都繁忙所以心煩氣躁
有好努力生活但keep 住有嘢煩我都無辦法，我負能量太多，但佢又唔會話我知佢唔想聽，逼我一定要如常講心事

好怕佢頂唔順 佢想我無嘢煩惱，依樣好難達到佢期望，成日覺得自己係佢包袱，我會唔會最後害咗佢